正一閪天氣

呢個天氣又熱又冇風

得閒仲要落啲雨，蒸發返上黎熱閪死

返工做狗仲要著乜柒恤衫西褲

香港真係好On9